(全球排支） 有支那仔係澳洲因為講支那話被打

做得好

According to Holgate, the stranger allegedly ordered the 29-year-old student to speak English. Constantine, whom Holgate described as “one of the nicest people” he has met, then got punched in the face for speaking his native language. The assault left the Constantine’s eye damaged and his cheekbone terribly injured.

International Student Viciously Beaten For Speaking Mandarin in Australia

nice

仲唔叫黨出馬

可惜個位澳洲手足傻仔得滯返crime scene 結果被咬

我就係要呢啲

全港排支！見到講支那話既支那種就出聲屌柒佢！

講普通話就死返支那讀啦屌你老母！又要係香港讀書享受資源，但又唔肯融入香港文化

啲支那垃圾多數笠水，手足執生，個勢唔對路即閃，唔洗同佢拗，支那畜支那畜咁叫佢就得，最好就唔好郁手，啲狗唔會幫你，都係果句，執生！

支那畜！支那畜！

#SaveHumanCivilization
#DiscriminateCommunistChineseNOW

全港排支